★傳說月球是從地球拋出去形成，有冇可能再發生一次再支那國上？

成個支那國土拋出去外太空，唸起都興奮

地球需要"杜蟲"

成為地球第二個衞星

腦魔高汁

別忘記地球都是有生命的，一群害蟲在地表繁殖排毒，地球會有嘔吐反應的

腦魔重拾當年膠post 質素

亂拋垃圾，千五

支那星

X那星

腦魔我真係有十年無見你發功

以前有紫妹，現在乜都冇

你講緊的係 著名事件 第一次衝擊

好有當年嗰浸膠味

如果將所有支那人拋上軌道變成一個人肉衛星會唔會壯觀啲？

中國黎講太大喇, 我建議將香港炸上太空獨立出黎岩岩好

唔大，當年傳說太平洋係咁形成